幾時先可以搵到我既靖哥哥？

濕了

比個柒公你頂住先ok?

乞衣，不了

好撚嘔心
成班係度吹奏個蝗婦

樓主on9

蓉兒

ching 識吾識分男女？

吾你老母

吾吾

CHING哥哥

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吹牙？

返去吹奏啦
書都唔知有冇睇過

屎忽痕落gay吧傻閪

樓上gay佬

洗吾洗整個問答大會
我連最舊版都有睇過
隻揪？

樓樓樓上

支持約戰 瑞和街
波台夢寐以求的擂台

自認gay佬

驗眼

香川約出黎打撚柒佢老味臭閪啦屌

G持

十卜